【感謝超雄】南亞色魔石籬邨出沒 一周三度非禮夜歸女

南亞淫狼一周內3度非禮女子逃去！昨晚（4日）11時許，一名28歲女子途經葵涌石梨街時，被一名南亞裔男子非禮。警方接報到場調查，案件列作非禮，交葵青警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。涉案南亞漢年約22歲至25歲，身高約1.72米，瘦身材，蓄黑短髮，案發時身穿白色背心、黑色長褲。

據了解，事發時事主剛從小巴下車，據受害人所述，當時正沿石梨街步行往石籬商場，迎面而來的是一名手持藍色毛巾的南亞漢，對方經過其身旁時，突伸手拍其胸部，逞慾後如常地行過，並無即時逃離，當他回頭窺看事主反應，見到事主正尾隨其後欲追究事件，才開始逃跑。事主立即拿出手機拍下疑人背影，再交由警方作調查之用。事主認為疑人的反應純熟，相信並非第一次作案。據知連同本案，石籬邨在一星期內已爆出3宗非禮案。

當區區議員林紹輝透露，早於6月底已出現第一名受害人，當晚9時許，受害人在石排街聖若望天主教小學對開巴士站落車，隨即被一名南亞色狼施以「鹹豬手」，事主母親知悉事件後在Facebook曾呼籲提防。約個多小時後，即同日晚上10時許，另一名女子在石梨街落小巴，又被涉案疑人撫摸臀部，對方逞淫慾後逃去。3宗案件色狼皆是吼準受害人落車時下手，手法及落手時間接近，不排除為同一人所為。

昨晚事發後，林在其Facebook公開事件，提醒邨內居民提防，「呼籲夜歸女士盡量由家人接送，並且盡量不要行走石梨街」。他指出，由於案發位置並無安裝閉路電視，未能拍到事發經過，望警方盡快破案，免區內居民擔憂。

南亞之父又得一分

起個集中營困住班蝻亞豬啦

咁係咪要圍住成個新北市丫
成日抹黑南亞人唔知有咩居心呢

張超雄會唔會落去捉賊？

最好搵佢個女嚇鳩D南亞仔

搵佢個白痴女做鉺唔知南亞狗受唔受

盗亦有道
唔屌智障既

有埋相係南亞撚啦
唔抹都黑啦

非禮係南亞文化
屋邨妹/仔要包容呀